天水圍手足做完手術送左去icu

集氣

唔好有事

手足你要撐住
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿

集氣，過咗今晚人清醒咗，好大機會大步欖過

頂住

一定會冇事！！

集氣！！！

醒呀

快 d 醒，好多手足等緊你嘅

大步檻過

天佑

集氣 大步擸過 好人平安

希望聽朝情況好轉

祝福

一定要無事

一定要冇事

要捱過今晚 唔好再少一個

加油呀細佬

集氣大步欄過呀
未來係屬於你嘅 姐姐支持你

平安，齊上齊落 !

大家集氣支持

做我條仔 姐姐每個月比錢你用！

手術成功嗎？

大步欖過

撐住

瞓完好醒啦 好多手足留緊你

頂住呀 我唔要有多個手足犧牲…

集氣，大步欖過

一定要冇事呀

一定會無事

推

和你撐
快啲醒呀

頂住呀手足

頂住呀，一定無事

吉人天相！

pray for him

頂住啊！一定要撐住

繼續集氣！

頂住呀手足 唔好有事

頂撚住

Push

集氣!

集氣 撐著

唔好有事🙏🏻

一定要冇事。。。。

集氣！

頂住啊
係咪仲有個15歲女仔 個女仔點

集氣呀！！！

一定會無事！

手足撐住

支持

🙏🏻🙏🏻集氣

集氣 天佑義士

集氣
手足頂住 一定會無事

集氣！！！！

集 氣

咁後生 希望快復原

吉人天相

希望無事

集氣
15歲少年 而家抖ㄧ抖先
但抖完就好醒喇
好多人等緊你齊上齊落呀

集氣！好人一生平安啊

加油

集氣 我哋已經承受唔起再失去任何人

我幫你做證人呀 弟弟
好多姐姐等你醒呀

會無事 去neuro surg rehab完 你會一世平安 太好啦 我擔心左成晚 舊石終於放下

要撐住！

聰仔 你會冇事嫁

加油頂住呀

btw source?

手足一定大步檻過

15歲的傅成聰疑在天水圍被警方催淚彈射中頭，現時在屯門醫院深切治療部留醫，情況危殆。家屬指出，成聰母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命。哥哥、叔叔及三位成聰的中學老師凌晨到醫院了解情況…

Form 立場

唔好有事呀

推，祝平安

手足一定會無事！

辛苦晒

一定要好翻，等你翻天水圍

手足支持住 仲要煲底見架

天祐手足

等你好翻 你好翻前我打住你果份 但一定要翻嚟接力

集氣好人一生平安

頂住呀手足，贏咗果日我哋要一齊笑鳩啲黑警㗎！

撐住呀

一定冇事！

一定要冇事🙏🏻

手足加油啊

撐住 要健健康康出返嚟

點解要佢同阿哥承受咁多野

集氣保佑！

up

15歲...好細個
小朋友要無事醒翻呀 你哥哥等緊你呀

集氣啊

集氣，加油手足

我屌⋯眼淚停唔到 一定要冇事 求下個天

要好返啊

Pray for 手足

你一定會無事 平平安安

加油兄弟

情況無梓樂咁嚴重
有希望
要醒啊

撐住!!!!!!!!

你起身呀！場仗我地未打完呀！

集氣， 手足加油啊

要大肯檻過

集氣 醒啊

集氣頂住

兄弟加油！！

手足撐住 一起撐到煲底揭罩相見之日的來臨

頂住呀

手足頂住啊！！
一定會無事！！！！

頂住！

手足加油！頂住！香港人等緊你！

立場新聞都係報情況危殆
希望大步檻過

一定會無事！！！

相信佢會冇事，加油

撐住呀！！

集氣
一定要冇事
15歲 手足仲有好多花樣年華

生世

一定要醒返

手足頂住

Glory to heroes

集氣！一定要冇事

Pray 要頂住啊

集氣 唔想再少一個手足

手足加油丫

手足加油

元氣彈

頂住呀！！！

集氣 一定要無事 一定會無事

集氣，頂住！

手足
我地一齊捱過去好唔好
唔好要我留係到好似活受罪咁

我地會一齊好返晒
要捱過好唔好

撐住呀 唔好又走先一步呀

集氣 集氣

撐住手足！

天𧙗手足

集氣！！！！手足一定無事！！！！

手足快啲好翻

仔仔，好感謝你
可唔可以撐埋呢次？
一齊贏好唔好？

15歲的傅同學現時在屯門醫院深切治療部留醫，情況危殆。家屬指出，傅同學的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命。哥哥、叔叔及三位傅同學的中學老師到醫院了解情況。

集氣 手足加油

手足 頂住
關關難過關關過

手足要撐過來！！

會冇事！

手足要頂住

天佑好人

手足一定會冇事嘅！

加油頂住

你暫時休息下好啦，香港人仲要約你喺煲底見㗎

集氣!! 一定要無事

集氣阿屌

一定要無事！集氣！

集氣!!!!!

集氣，手足頂住

手足醒呀

唔好死，你嘢都未扑過唔好死啊

幫手集氣

集氣！！！要好返呀

集氣！要無事！

加油呀

頂住啊巴打

集氣！！

依家佢點

Add oil

頂住呀手足！！

集氣！
手足頂住呀！

天水圍狗屋永久落閘啦

一個都不能少

加油，手足！

集氣
要醒返

頂住！！！

加油
手足

Pish

祝願平安，天佑所有手足

佢依家點

集氣幫推

要冇事

要平安

push

好人一世平安

繼續集氣！頂撚住

要無事，一個都不能少！

Lm

發生咩事？有冇手足可以講下？

你要平安

一定無事

求你無事

對唔住我琴晚冇岀到黎
要大步攬過

集氣 一定要無事

手足頂住呀

thanks手足

集氣要平安！

天祐😭

佢醒左未

保佑

痴撚線 變左六四

集氣！加油手足！

好似FB集氣咁，但都集啦

想問係咩醫院, 有冇人答到我

sdh 好啲既, 希望唔係嚴重既

集！

手足你一定要醒返！
唔可以輸 我地為你加油阿

最緊要止到血 同 止到壓

手足加油

天水圍同博愛應該都做唔到咁大型手術
係咪入咗屯門醫院?

蘋果, HK01, 都無寫

集

頂撚住呀

：（

一定要無事呀

手足撐住呀

一定要大步欖過 哥哥等緊你

手足支持住呀

頂住啊

加油啊！唔好比哥哥一個人

祝你今天平安

要頂住

張WhatsApp圖唔係一男一女咩？

係
問題係個男的社工跟開所以知
但個女完全無消息

弟弟加油

我地一齊照顧佢

依家點

頂住啊！！！

手足頂住！

唔可以死 唔可以有事

禁錯負評

一定會無事架

集氣 唔好有事

一定要一定要無事呀！！！！！

醫管局話兩人危殆 應該係一個手足一個廢老
女手足呢

🙏🙏

撐住手足
一定要冇事

加油！

加油..

集氣

要無事

集氣，你會無事架

希望冇事

少年快d醒翻啊

撐住啊

要快啲好返，我地等緊你

支持住

要無事 頂住啊手足

加油！一定要頂住

🙏🏼

集氣 手足撐住

暫時有冇最update嘅資料

手足撐住
一定要冇事

平安

聰仔要冇事啊

一定要無事呀手足！！

集氣，得15歲

集氣 一定會冇事

撐住！

集氣！
要無事呀！
要我折福折壽都願意

手足加油呀，集氣

手足，撐住

一定要冇事呀 撐住！！！

頂住啊！！

頂住ar 兄弟

一定要冇事
快啲好返

希望醒到，大步攬過

講好左煲底見

成聰 頂住 香港人需要你

手足頂住阿

好人好報

集氣 天水圍手足頂住啊

願吉人天相

唔好有事！！！

希望佢早日康復

集氣！頂住呀手足！

等你歸隊！

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

有冇最成消息

頂住手足

集氣！一定要無事

我哋等埋你
快啲起身

pray for him
黑警一定要天收

頂住！！！！！！

手足 頂住啊

加油阿

煲底見

求你唔好有事 撐住 我願意折壽

而家點

From銀河哨

🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰
昨晚1名15歲男子於天水圍送往屯門醫院，今早從社工得知不治消息
🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰🛰

有冇人知係咪真

大集氣

邊度消息

哥哥同埋呢到所有手足等緊你呀 你爸爸媽咪會保佑你大步攬過

睇的眼濕濕頂住呀

fake news

集氣, 頂住呀🙏🙏🙏

集氣，平安渡過

.

炒車炸？

頂住 手足

好人一定會平安

手足一定要醒返

咁仲有個呢
好似話2個中左

仲有個女仔 但未知點

頂住啊！

希望係假

天佑手足

集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

集氣啊屌

等醫護再update ICU情況

手足 撐下

看來 手足受傷
大家都已經慢慢麻木習慣左
已經講緊頭部中彈
好似沒人提咁 唉

4小時的手術後，傅腦內的瘀血已釋出，亦已經紓緩顱壓，惟情況仍然危殆

冇事出返黎

同學仔要加油好多人支持你

頂住，一定唔會有事

細路要頂住呀

有無得眾籌醫藥費畀佢哥哥

加油啊

我都想
佢哥哥要頂住

繼續集氣

醒啊啊啊啊

頂住啊手足！！！

大步檻過呀！！！

集氣，願平安！

推呀

手足你會無事架

集氣 撐著
唔好有事

呀仔要頂住！
健健康康同我哋一齊贏呀

推 集氣

推呀 點解咁少人 15歲炸

ching

有得推，但幫手集氣！一定要無事呀

集氣, 加油撐住

其實講得出「你地抗爭還抗爭，唔好阻住我返工啦」呢類說話嘅根本就係扮中立嘅藍絲

仲要後生女

要加油

天佑！！

可能人地要供樓...

回錯po

隻氣

依家情況點？有冇人知

推啊